APM: 節目調動，bigbigchannel 取消放榜商場節目

由於節目調動, big big channel原訂2019年7月9日晚上8時的 “放榜前的一個晚上”將會取消。不便之處,敬請見諒。

連登又贏